即刻做外國文宣 香港高官講22條真相比炒友

你老母垃圾支聯辦 港共辦 彈出又彈入
帶頭破壞一國兩制 快d嘔番d稅出黎
政底想冷處理 大家記得煲大呢件事

推

推不起？

連登啲討論越嚟越冇意義